Documento gerado sob autenticação Nº EEE.029.384.VAQ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2859                  de  03/04/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Homologar  o  parecer  que  aprova  o  servidor  técnico-administrativo  MATHEUS  DOS  REIS
LOHMANN, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, no estágio probatório cumprido no
período de 02/04/2014 até 02/04/2017, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público
federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
